（資料整合）唔係個個大陸藝人有share中國一點也不能少

特登睇左好多人微博
大陸方面：薛之謙、丁噹、jony j都冇share到
台灣我up得出名既都冇人share，唯一一個楊丞琳都澄清左唔係佢本人轉發
香港方面就大把賤人囉 包括：陳偉霆 陳小春 應采兒 王嘉爾 劉愷威
暫時未失守既包括gem 王祖藍 陳奕迅等等

清泉 vs人渣

呢班香港方面有係香港出沒既咩?
變晒大陸方面啦
反而gem果班雖然俾連登仔插得勁, 但仍然會出現係香港, 今次仲無share到, 算係揦返拃沙

王祖藍唔會啦
啱啱先死返落嚟話要拍本土港產片

明顯一班仲有能力明哲保身可以留係香港搵食
另一班返到香港都係做狗 本來都唔荒多野撈
寧願又要奶大陸屎眼又要驚住交唔夠稅俾人抄家都要留係大陸

我覺得條友係驚左罰稅單野，佢邊有咁好死有心搞本土野

補充：chef nic都冇share

難講呢，佢可以share「一點」扮愛國，又可以拍下所謂本土港片搵下港豬笨，兩者無矛盾，點睇佢都係食兩家茶禮既人

gem都唔出粵語歌啦，得eason係真本土

依家非常關頭
大陸俾人搞緊，唔出聲好過出聲

羅家英話金馬講台獨係民進黨陰謀

下個月確認會有一首 點睇？

冇留意佢未來動向，反正佢呢方面真係同eason差好遠

班廢老仲有影響力咩 完全唔睇任何關於佢地既野，最盡都係睇下四大天王果代既明星

佢好似罰税發生之前已經話會將重心放返香港，陪老婆

吳亦凡呢咁
Skr🤙🏻

應采兒仲要係台灣人

Eason不嬲冇掂政治野

無share個班隨時都係經理人或者公司管個微博
個班唔出聲最穩陣